（休班警？）向互助社隱瞞欠債，警長詐騙罪成。

服務警隊28年的警長於4年間6度向警察儲蓄互助社申請貸款共50萬元，卻隱瞞自己欠債情況，例如虛報毋須向其他財務機構還款，或少報還款額。警長經審訊後今被裁定6項欺詐罪